有冇港大同學會書院既同學仔響到？

你地日日望住女同學對黑絲淫腳究竟點忍

唔忍 番屋企屌

今日路過 痴撚線 隻隻學生妹都著黑絲
好撚正

係咪差咁d野

唔敢影

屌你老母 變態佬

屌你老婆

屌你老母啊

你老母做雞啊

你死老母啊

純文字討論 就攞定老母出黎啦

你冚家死撚晒啊死賤種
你老母做雞俾狗屌生左你隻狗雜種出黎啊傻鳩
出街睇路啊仆街仔 block撚左你隻傻鳩

屌你老母，依家邊個無圖在先呀

條雜種狗屌我變態跟住又話我冇圖我咪屌返佢囉懵撚

咁你有無圖呀

冇圖 負皮